S小姐是否豬隊友

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

S同學
返返黎同温層唔好再睇呢啲無建設性既廢po喇
我地會陪你走落去 感謝你企出黎
拉